有預感MagSafe 應該會攪到iPhone 12好麻煩

可能攪到被禁用

絕版嘢，狗衝

到時上唔到飛機

話時話
個磁場都唔算弱
上唔到機/火車唔出奇

等睇Iphone 12被禁用

預感好多人上來開post
「啱啱有個傻仔係邊度邊度跌咗個magsave 銀包」

無乜可能
iPad 都一早好多magnet
Apple 一定有考慮過呢點

其實無線充電都係用磁力
係就一早禁左

又或者用完之後冇事瘋狂吹奏
勝利球迷再拎返類似呢d post 抽水

睇下iPad嗰個magic keyboard case先
啲磁石多到仆街都冇事

iPad電磁多過iphone12
都未禁

九十幾粒

咪叫人買個原裝套去解決佢製造出黎的問題